＜第4回＞ 25歲以上單身狗圍爐tg谷

第4輪召募開始

歡迎25以上，又失戀單身既巴絲入黎圍下爐吹下水

最緊要乜都傾得，唔好做cdrom就 ok

歡迎有興趣既巴絲留低tg id

Pish